尋人啟事！想搵一位女仔

今日lunch hour經過太古坊見到一位女仔好有仙氣

如果有人見過佢
或者你係本人
麻煩pm我大家傾吓傾

is me

高瘦，帶眼鏡，著裙？

Is me

咪白撞

見你坐喺窗邊食嘢

原來食食下野係到𥄫住曬個mk 就係你 心諗未見過人食野咩，牛咁眼

已PM

Me
Tg hugo19911

你啲幻想都幾無聊

Real?

想聞你隻腳

sorry..其實我係男人嚟...
really 對唔住 唔可以同你相認

So funny wor

。。。我有男朋友😅😅

樓豬RAP

哦 原來係佢 佢講野好低B架